WhatsApp 今天開始加入「回收」已發訊息功能！

不時有人在 WhatsApp 因為傳錯訊息到其他人或 Group，繼而出現種種的災難。簡單的例子，是在公司的同事 WhatsApp Group 罵老板，但發錯了訊息給老板看。今後，這問題可能會得到解決！

全球逐步開放中

今天開始，全球多個地區的 WhatsApp 用戶開始逐步收到這功能的啟動（你如果未有，可能要等一會）。然而，這功能必須雙方也是使用最新的 WhatsApp 才可以啟動。如果接收訊息的一方是使用舊版 WhatsApp，此功能將無法使用。當然，如果對方眼明手快，你也無法將發出去的訊息當作沒發過吧？

啟動 Delete for Everyone 條件

- 雙方也用最新版 WhatsApp
- 發送訊息在 7 分鐘之內

hj2q 賓周都損

一個群入面唔係個個會更新，打錯左總有人會睇到

Telegram一早有啦 扮新野？呃9 d細路仔就得既

dllm 一早要有呢個功能啦
上次同同事講老細壞話sd錯俾佢
得罪左老細

仲要限人7分鐘內要del笑大人個口咩

成日Post 錯J 圖嗰d 有救

咁一個gp入面十幾個人係咪全部更新先有呢個功能

覺得整咗又有人會話唔好

我覺得要限時喎
費時有時講好咗嘅嘢啲人之後反口del對話

why 柒分鐘?

整個android to ios ios to android仲好啦
搞啲冇謂野

我覺得睇左就刪唔到

只可以刪人地未睇既

啟動 Delete for Everyone 條件

- 雙方也用最新版 WhatsApp

單對單有冇？

吳葦如爸爸
hj2q 賓周都損

特登唔更新先

刪除功能一定要有 , 亦唔會反對

至於點解係 柒分鐘內先可以刪除呢 ?
有研究過既理據 ?

同埋至於係咪有人睇左就delete 唔到呢 ?
我覺得根本唔需要咁複雜啦
柒分鐘內先可以刪除 已經係一個 control
仲搞多個 有人睇左就delete 唔到既 Control 嚟把撚咩

好似啲 game 咁, 一個強制更新都收你皮啦

點解有人睇咗就無得del? 上面篇文好似無咁講？

吳葦如爸爸好想有此功能

好似你比較柒wor

上次wtapp唔小心send左我條賓周比女同事
心諗死鳩梗，點知佢send返對波比我J
多謝wtapp

最少whatsapp唔會食message
Telegram垃圾都吹奏

連登都應該有得edit信息

7分鐘點定出黎

出得太遲啦

啱，我都衰過唔少次

暫時都未用到

以後WHATSAPP都要狂CAP圖
唔係無證據

又抄tg

抄tg就咪撚當新大陸啦on9

咁收到msg已經有notification 睇到寫咩
回收有咩用

連登仔覺得食message嘅telegram比whatsapp好
果然係小眾思想

根本唔應該出「回收」功能
每個人都要為自己講過嘅(包括講錯)嘢負責
如果連登出7分鐘刪PO/刪留言功能你地會點睇

條女仲正過我老婆個妹
sorry 打錯

姐夫終於有救

其實你班柒頭 係咪有閱讀障礙 ?
駛唔駛次次打字都同你分哂顏色 等你睇得清楚啲 ?

我根本無講過 佢有依個功能
我係質疑上邊有人講 依個功能
再話 依個功能 無必要加

你同上邊另一個 ON 9 仔 , 就講撚到係我睇錯
去做多啲中文閱讀理解作業啦 柒頭

係
所以無用
大把港女唔去到用唔到都唔會更新

# 15 講既 , 樓上兩條 ON 9 就屈左係我講

屌你老母臭西睇野可以咁撚智障既 ?

屌你老母臭西生左你依個文盲出嚟

仲可以無恥到屈鳩我係我講 ?

垃圾Whatsapp 唔係 server base

點都唔會夠telegram 方便

好似係server base wo
利申: 無用linux

好想睇番

又抄telegram

個女真係慘

偷食必備功能

less is more嘅嘢你識條春咩

true or dare 又有新野玩
send message俾女神示愛

咁咪無得扮sd錯

Tg一早有嘅功能
Wts真係狗也不屌
實有班人沖出嚟屌我

根本唔係邊隻好用既問題，而係邊隻多人用，我夠想用LINE咯 玩單機呀？

限時係好事
TG就係因為呢樣做唔到公事
whatsapp係呢個位啲msg冇得改先係做野上岩用

又黎一班人出黎吹奏tg

noti都照會見到？

有道理，不過如果所有message 好似 telegram 咁 sync 上 server 就 perfect

講到TG發明咁成班毒撚戇鳩鳩

當我冇講過

主要比毒撚表白用

After 7 min

冇得delete就話落後
有得delete就話抄telegram
其實你地想點？

小心d咪得囉

有次比老母逼影uncle電話啲出軌對話，然後錯手send番比uncle

有又屌 冇又屌

正

屌whatsapp可唔可以唔好咩都抄tg